聽日打副本大家去左政腫集合先？

去政腫集合左先
去玩畢合作運動

政腫空城 佢地想令我地無目標而唔出黎 但我地出唔出呀？ 金鐘ONLINE既朋友？

金鐘集合